比全世界知道，國安處打壓敢言嘅中大手足！

【持續更新】今晨（12月7日）國安處大量拘捕中大畢業生，包括楊子雋等，涉與上月中大畢業遊行有關。

國安法嘅禍害越見深廣，大家請努力將消息推出國際，喚起更多關注和行動。

推文擇要:

1. Reuters China,

2. Bloomberg,

2A. Bloomberg Asia,

3. Sky News,

4. The Boston Globe,

5. CNA,

6. HKFP,

from

gogogo Tweet

retweet like comment

畀多幾多億PR都無用啦

推撚爆佢

bump

推

Bump

cls !